睇完TVB維園直播段野，想問我地係咪應該十八區「和你行年宵」？

至少年三十一定要做？
電視台無可能唔做live/ 唔報新聞
咁一定可以大叫口號

而且原理就好似和你shop咁
D狗入場
又係攬炒花市

又可以煩住D港豬+藍絲

諗起都開心

年三十 十八區開花行年宵
齋行唔買 (黃店除外)
叫口號 舉旗
大家自由發揮

仲有黃大仙祠同車公廟

冷處理咪得 一陣又話人流返返黎 最好政府搞既係冇人流

咁寺廟又唔係好適合大叫既...
尊重宗教都好重要

旺丁唔旺財
有人流都無用
原理同和你shop一樣

比畫面人剪新聞

政府理你有冇財 佢要畫面比人地睇冇影響

班狗初一子時用催淚彈裝黃大仙頭注香

做live 邊剪到

咁你覺得如果成堆人叫口號叫到好似集會咁
個畫面會係點

今年有年三十一咩

年三十 一定

推一推

影條片話多人就得 洗乜live

Push

3個台做live一定會嘅，不過點做。
以往主要去維園。Cable上年1個乾貨1個濕貨，CCTVB派1個落位維園，now都好似1個。
既然尋日已經左閃右避，今年預計CCTVB淨係派攝影師去，主播旁述。以往64都係搵幾支cam影維園，主播旁述(見下）。

其餘台唔知會唔會落維園，我寧願淨去和你宵。
人哋台除夕做live，特登同免費攬炒哥做live interview，旁邊D人係咁show 51手勢，光復香港時代革命支旗周圍fing都唔會左閃右避。CCTVB真係好柒。

快

搵手足去頭注香